[緊記目的] 今日目的唔係衝 今日目的唔係衝

唔好俾人挑撥
唔好主動開人波
見到好多p牌仔叫人衝
各有各做 大前提係要有目的咁做
今日衝 完全無意思
記住唔好俾人帶風向

推

一直睇住live , 依家係班警察主動挑撥 想搵出氣袋

唔好衝！

push

推呀

Be Water

叫人衝就係鬼！

入黑前一齊走!

不自設死線 記得返屋企飲湯

不做留守兒童 不做灰姑娘

黑旗已出

巴打 唔好衝
拉左最多都只會告非法集結

be water

唔好衝

唔好入村！唔好入村！

大家今日都係去行街 夜就返屋企飲湯喇

Pish

唔好俾人 出師有名
唔好俾人 出師有名
be water

各位夠鐘返屋企飲湯喇

Push

pish

冷靜，要全身而退

Be water

同意 推

推呀 快D走 一入黑就好難走

走

快D走啦，又送頭

齊入就齊走